[嬲嬲地]王者榮耀

雖然我都廢廢地
但係點解永遠遇到啲隊友都仲撚廢